有無人知邊個牌子android support到 sha256 l2tp vpn

因為之前apple update big sur之後 sha1 已經淘汰，連唔到。
變左要行sha256，咁就搞到手機用唔到vpn。。。用緊samsung s10。